全世界留意，琴日元朗站事件係恐怖襲擊，要廣傳

快D廣傳！！

唔係暴動黎

咁又太誇張

講黑幫打人就得

台灣鄭捷級數

無差別打人喎

向國外報導最好，send俾國外朋友，快d

同意，喺公共交通工具大規模無差別攻擊，喺歐洲的確算係恐襲
大家都唔好忘記上環，兩件事必須同級處理！

來自港共政府嘅恐怖襲擊

對於今次係公共交通工具發動既大型攻擊事件，由於係針對該團體以外既所有香港公民，而且恐怖主義係各區有蔓延趨勢，所以我以香港公民既身份，懇請所有人將琴日既攻擊定義為恐怖襲擊。

不可避免地以政治為目的或動機
訴諸暴力或揚言要訴諸暴力

計劃要對目標或受害人以外的人物或團體造成深遠的心理影響

由具備可被識別的指揮系統及隱蔽細胞系統的組織指揮行動，其成員穿着制服或佩戴可被識別的徽章

由亞國家組織或非國家行為者干犯